緊急 唔見部電話

iPhone XR 珊瑚色
用緊深藍色Elsa電話殼

凌晨12點左右係觀塘搭619巴士返港島時唔見

打電話未能接通，WhatsApp call 打得通，whasapp兩個剔
Find my iphone見到半個鐘前係九龍藍田鯉魚門⋯ 之後冇郁 會唔會係巴士返左廠？
同埋仲可以做啲咩？

好多重要野 希望有奇蹟 有好心人可以比返我

推推推

推呀

記唔記得咩巴士公司吖？
城巴定係九巴？
自己check咗八達通紀錄再打去巴士公司問啦

城巴

用電腦開find my iphone

清除時間姐係點？ 呢個位置唔係最Update??

Push

洗左機？

唔係掛⋯⋯⋯ 好灰

應該係藍田巴士總站
你聽朝打過去問下有無人執到

你唔去果個位置睇下？好似係藍田巴士總站

但個度係咪冇哂職員？

你冇鎖機㗎咩？點解會俾人睇到Whatsapp?

意思係 唔係單剔～

雙剔咪即係已讀囉？唔解鎖點會有雙剔？

雙灰剔囉

你識唔識用whatsapp架

btw部機電話打唔通但whatspp又通咁怪
抆左sim卡用wifi?點解鎖

藍田總站基本上係得九巴用
城巴車唔會無端端泊入去藍田巴士總站過夜
同埋619來回都會行經鯉魚門道
唔一定係喺巴士總站入邊

而且你搭嗰部城巴有機會夜晚繼續行N619
所以唔一定會去咗總站/車廠

建議你搵屋企人電話App check你張八達通喺幾時上車
然後攞嗰時間打俾城巴
話俾佢知你幾點喺邊上邊條路線去邊個方向
城巴應該會根據GPS記錄搵到係邊部車
同埋部車經過邊啲總站/車廠
亦有機會可以check埋CCTV有冇人執到

好過你大海撈針咁逐個總站搵啦